呵‧‧‧‧‧‧我韋碧克降臨

我腳頭真重 每腳射波 每腳都會掛網
腳腳射穿你 法國神鋒 冇正選請放棄

法國神鋒 住烏轉左拿卡